[grant loan] 第2期貸款出左未？

政府網寫112/2917- 2/2018會放，但打上去問話我個account要3月中先有
Ching們攞哂錢未？